# Зачетное задание
## Баазова А.Р. ИУ6-73Б

Разводка печатной платы в соответствии с заданием на КР по МПС: Разработать на основе микроконтроллера устройство, позволяющее вычислять дату бесплатного посещения музеев (третье воскресенье месяца).
